大佬 真係要全民twitter啦

每次出黎都幾十萬人
後生仔最少都20 30萬啦
但感覺好似得萬幾個香港人圍爐咁

開過twitter你咪仲難過上街抗爭
香港人可唔可以再行前多步

春袋點揸呀？咁揸定咁揸？
上唔到熱門呀

【922和你suck攻略要點】

個個po個story就當行動左

tweet 咗好多嘢了

Twitter 好多靚女

推

請各位幫幫手簽白宮聯署同share出去
唔好唔記得新屋嶺嘅手足係集中營嘅慘況

Push

push

一路睇女一路retweet
何樂而不為

OK, 我用！

開左
之後要點做?
retweet係咪即係禁個雙箭嘴?

Yes

ok will do when i wake up

國際戰線睇得咁緊要 又唔幫手打
好多連登仔都唔用

其實我都係因為依場運動先識用Twitter
好玩過Facebook好撚多

認同

Twitter 左好耐 但無乜follower

主動啲啦

Twitter好多靚女同成人野
大家可以搵下slutmandy

開到未呀香港人

重點係點任露唔嬲
仲唔快d用

大家幫下手打國際戰線啦

P牌推一推

好多人驚英文唔好唔敢用Twitter
其實好多支那人都打中文
Twitter 有自動翻譯

如果有特別用途就另外組隊
做文宣多D ADD 黑旗頭像互TWEET

大家幫手加入twitter 戰線啦，識日文、韓文或者其他外語嘅固然有優勢
覺得自己英文差嘅，咪去做中文文宣，同台灣人傾吓計，識吓台妹/仔，又或者齋retweet 其他手足嘅twitter post，幫吓其他手足谷吓followers 都好呀。只要打 #followbackHongKong 就會搵到要followers 嘅手足，記得起下佢底，望吓D舊post，小心有鬼。或者去支持我哋嘅外國勢力post 下面留句thank you for your support 都好呀。請善用Google translate 功能，我頭先就用Google translate 咗波蘭話去reply 個波蘭人post，咁先夠誠意

fb YouTube 都唔可以放過架，放過咗佢哋成班湧去其他地方。

利伸twitter用咗8，9年
而家一直twitter戰線中

正確，香港人一早歸哂邊
文宣要對外

唔出街嘅同我推爆Twitter

真

咪係囉 一句英文差就唔做 鳩up兩句英文都唔得？
毅進仔都得啦屌

用左9年你有冇個LIST of 人要FOLLOW

可以開吓Twitter DM group

Tui action post

Link呀仆街仔

你試多幾次係度開英文post就知叫佢地用英文慘過叫佢地去支那住

日日都玩緊

唔係好識用

我retweet左solomonYue d post佢讚好我推文

啱呀，就算英文唔好咪打中文囉

tui

facebook咁垃圾仲用

已加入Twitter 戰線。
新玩可以follow @lam_chau_bar 先。
不同玩連登，出到公海你就代表香港。
切記保持禮貌，不要亂@人，不要造謠生事。
重有公海太大一定有五毛，不要理他們，完。

831

推到一人一個Twitter

Pish

好心你地比人follow完，
就follow back

睇到好多Twitter新燴燃最近開account，
follower得單位數字

新冷戰之中嘅西柏林，亡共必港嘅反共前線

[長文，本地&國際文宣，集結全世界反共] 點解我地要有反共嘅心態？

721831

tag個#FollowBackHongKong喺profile啦
會有人follow你架啦

係咪要推啲議員既twit

Twitter睇完正經野可以睇其他野紓緩下壓力

pish

支持全民Twitter

放上twitter

[Foreigners welcome|海外文宣] Let the world know about ChiNazi

睇內容 關香港事都可以推

成班黃屍講就兇狠做就碌撚
做Twitter鍵戰都懶
好冇意思講時代革命?

Twitter 平時自己都唔用 但每日定個數 retweet 10幾個post , 落tag，同議員國際news reply 下...

其實連登開完post,連登仔一堆人like reply 得罪講句都係圍爐知咁 好似琴日韓國採訪隊條片，陳方安生BBC訪問，人權法大把野可以share update 比外國人知

名呢

全民轉推未呀屌

推上去

係profile 加#followbackhongkong
等多d手足加返自己先 跟住再加曬d重要外媒

叫極身邊嘅黃絲都嫌煩
究竟應該點提高佢地嘅誘因玩Twitter？

咁第一步係咪應該add左好多fd先？

快速入門，教你如何用Twitter

幫到香港贏都唔夠大誘因？只係佢地個直接關係唔明顯/覺得作用唔大

唔好一次過add好多，Twitter會當你係bot
試下發幾個Tweet同retweet，然後慢慢follow人

你按個tag #hongkongprotesters 已經一堆 議員，記者，新聞媒體 的post

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

即開

twitter好玩好多 又快又廣

快開

剛剛開咗twitter, 有咩tag follow可以幫手？

互 follow

開新ac真係好容易
一個新既gmail 而gmail唔洗電話號碼就開得

#followbackhongkong 加返自己人先

開左既，在自己個profile度打 #FollowBackHongKong 呢個tag

咁啲人search呢個tag就見到你

同埋唔好怕醜，見到同路人，包括外國人即刻follow，有藍tick更佳，

Twitter技巧就上面好多師兄有教

個個日本動作演員都係用twitter

網上國際文宣好重要！大家幫幫手！！！

6月開始已經twit左好多野

覆下d議員post
retweet with comment
加下hashtag

明白大家都好攰
但係國際戰線真係好需要人
要將香港的事同香港人的心聲傳出去國際爭取支持
同時防止被抹黑，包裝我地行動背後的目的同意義
巴打唱美國國歌而trump 睇到就係靠twitter
當睇新聞咁用就得，每人每日tweet/comments 十個就好好，真係好要人

開左啦
但未正式用

岩呀

日tweet 夜 tweet tweet到不知時日

啱啱down左 要follow咩人

push 用緊

Twitter同Reddit都要人呀！

真 唔好咁懶啦 上ig叫朋友一齊玩twitter啦

Yes 重有follow 多d 外國人
之後 post d 國際文宣

開左一排但係唔係好識用而且自問英文唔好 打黎打去都係個d
不過我都會用我d爛英文努力retweet

推..TWITTER 好過FB太多..

唔夠香港人

開心使用中

開twitter follow晒自己喜歡嘅女優先啦
btw,拋磚先

有上開，好多三毛洗地
例如po示威者破壞就話佢哋暴徒

有開 但咁耐都係0follow 已經狂like同留言

新AC OK?
要TAG咩人?

萬幾人都冇
活躍應該得幾百

主動follow各位巴絲呀！

1

推，利申得11個followers

係porfile 加返句口號 自然有手足加你

twittet 啲華人都好正

PISH

利申: 國際TWITTER 文宣組

上年年頭開既TWITTER, 呢幾個月先開始用
大家加油!

開咗Twitter 先

呢幾日成個連登都係垃圾陰謀論
炒晒車又話推上國際 無證據9up又話核彈
仲要一個二個都唔睇路就推
叫呢班人玩twitter我都唔知係好事定壞事

英文唔叻都可以淨係retweet
簡簡單單做感謝組同支持香港嘅外國人講thank you 又得

真 我明唔係每個巴絲都有能力設計文宣 不過twitter其實只需要retweet下 tag下d關於香港既post已經可以有好多外國人睇到 其實好易上手 大家唔洗太抗拒

唉 你都岩 不過多個like retweet 都好過冇

我啲friend真係覺得難過上街
佢地話唔識咩叫retweet喎dklm

#hk girl 大撚把露出
Follow左百幾個

Follow咗正常嘢先

做緊

其實twitter都好圍爐

開咗la

推！起碼唔該所有後生嘅都開番個先

大學生試下係學校搵啲exchange 既Twitter

其實唔係大家諗到咁難玩
去d senator 同 國際媒體度留下言、支持同解話
自己友出post又可以幫手retweet同留言造下勢
唔係叫你做KOL, 充下人頭造下勢都好夠
Bring大家想推既野上trending
英文唔係咁好既 打d簡單句子加tag就夠

同時Twitter 既資訊流通性遠比facebook高
Facebook其實只係圍爐用

twitter 有冇FB相簿功能呀？D相放晒同一個位搵返好難

同埋有冇得SET首頁係 睇人出咩post,唔係睇佢retweet啲咩？

推啊

Ok

雖然你講嘅嘢係開放
但最後都要靠自己走出去接觸外國

Twitter要人!!

無錯

Twitter要人呀!!!

twitter得後生用 中年老年人應該唔識用 又得英文

tag 啲議員呀！佢哋真係會睇

聽從吩咐已開

快啲開account 國際文宣 人人有責

有冇外國官員可以比我follow

我仲係0

初黎既巴絲其實除左當係宣傳平台之外，都可以當真。社交媒體用

巴可以follow下 球隊:踢波，nba,女優
絲可以follow下鬼仔,韓星，作家等等

All you need to know about Hong Kong protest 2019

幫手retweet俾外國人睇啊！！

All you need to know about Hong Kong protest 2019

幫手retweet俾外國人睇啊！！

All you need to know about Hong Kong protest 2019

幫手retweet俾外國人睇啊！！

係咪要電話號碼先開到？

今晚見

仲有好多靚仔gay巴

〔請廣傳、分享！］

仲要story得個1日貨仔

Gave up Facebook long time ago
now tweeting day and night

仲學緊, 等等啦

另外開個acc 太多露出囡囡

real???? please share

推到多啲人開Twitter